食完米線覺得自己好撚低賤

間間米線都請埋啲大陸婆
講嘢又唔撚正
我又聽唔明呢啲唔咸唔淡嘅廣東話
就好似我識英文但聽唔明賓妹講英文咁
我聽唔明都算
落單嘅大陸婆竟然聽唔到我嗌米線
然後比撚咗兜紅薯粉我
聽佢答人地嘢飲幾錢我都聽唔明
唔係條仔我都唔會去食米線
咩譚仔我幾年前陪同事食過一次之後就無再去
譚仔真係我底線
又唔好食又唔抵食
鐘意食呢啲仲要酸辣嘅都係留住大陸種嘅血
我寧願食車仔麵幫襯啲陀地女人好過

唔好飲東江水
大陸雞
菜都唔好食

邊個想食支那用支那d垃圾野？

多嘗中國菜

你奶大陸老母閪啦去
廢老logic
啲臭屍水家陣香港無撚比錢咩
屋企比貴啲買外國嘢都唔撚買中國食材

我喺香港啲餐廳食中菜
唔撚係大陸婆serve我喎
就算係大陸種 廣東話都好pro囉